杜汶澤又出PO回應

笑死屌你老母Sell溫情

包庇，護短，死罉

私底下屌完個豪仔一獲金
之後係fb隊鳩豪仔
最後仲扮有義氣

係對兄弟好有義氣

但真係好7

咁即係條友有做錯事啦
仲有聲大夾惡。。。

就當你誤會 唔洗道歉咖？
1.爆show價
2.封殺
3.恰新人

杜盲犬快d出黎撐

受害人好似變左豪仔 杜汶澤條撚樣真係好西

推個波落豪仔度, 再扮大方攞尾彩

切割埋... 哩鋪唔撚關我事㗎... 我條𡃁錯呀... 不過我原諒（定包庇）佢...

雖然呢獲野比你跣鳩左
做兄弟無話邊個跣邊個

佢到底知唔知自己講緊咩

夠膽就出個po講：
搵到你返嚟拍嘢係我嘅本事，做咩要出糧畀你，屌你老母

咁你咪錯在不問對錯信咗自己件兄弟先囉 你同兄弟兩脇插刀就可以亂鳩屌人架 唔駛道歉呀?

打咁大段野做野做乜鳩，成段野主旨-->我要賴落豪仔到
撐兄弟要咁樣出post 撐架咩，擺明靠害，佢都識講心照啦

一早認咗佢咪冇事lor
搞咁大壇大龍鳳做咩姐
依家柒到阿媽都唔認得

咩叫心撚照佢講粗口都唔自然 點解係要夾硬嚟

好感動 要支持杜生了

佢節目好多粗口都伙為講而講

曲線將責任推曬俾所謂兄弟，再以高高在上嘅姿態去「維護」佢。
責任唔上身
又扮有同情心
夠曬陰險
領導一向有領導責任，咪推俾人再扮好人解圍

撚有義氣 宜家推曬個波比佢wo

同杜汶澤做兄弟真係慘

一睇就知佢想講到咁
俾佢跣鳩左

屌你做得ceo就係有咩就你食嫁啦唔係俾你咁射黎射去
其實咁同777同689一撚樣
出催淚彈決定唔撚係我
Dq d議員係選舉主任既決定
唔俾xxx入境係跟據xxx既決定

on9 將責任推曬比兄弟 講到自己一d錯都冇咁

屌人就聲大大
出事就拋波比個做細既

夠膽話八面威風
笑死唔笑死